<!-- Google tag (gtag.js) -->
<script async src="https://www.googletagmanager.com/gtag/js?id=G-YMNXNR98VZ"></script>
<script>
  window.dataLayer = window.dataLayer || [];
  function gtag(){dataLayer.push(arguments);}
  gtag('js', new Date());

  gtag('config', 'G-YMNXNR98VZ');
</script>

# Tangel Studio官网

<a href="https://time.is/Beijing" id="time_is_link" rel="nofollow" style="font-size:24px">北京时间:</a>
<span id="Beijing_z43d" style="font-size:24px"></span>
<script src="//widget.time.is/zh.js"></script>
<script>
time_is_widget.init({Beijing_z43d:{template:"TIME<br>DATE", time_format:"12hours:minutes:secondsAMPM", date_format:"year年monthnamednum日dayname"}});
</script>

**在本网站中，请不要打开翻译功能。**

***

<a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/"><img alt="知识共享许可协议" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by-nc/4.0/88x31.png" /></a><br /><span xmlns:dct="http://purl.org/dc/terms/" property="dct:title">Tangel OS</span> 由 <a xmlns:cc="http://creativecommons.org/ns#" href="https://tangelscratchstudio.online/" property="cc:attributionName" rel="cc:attributionURL">Tangel Studio</a> 采用 <a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/">知识共享 署名-非商业性使用 4.0 国际 许可协议</a>进行许可。<br />基于<a xmlns:dct="http://purl.org/dc/terms/" href="https://tangelscratchstudio.online/" rel="dct:source">https://tangelscratchstudio.online/</a>上的作品创作。

***

## 宣传片

<iframe src="//player.bilibili.com/player.html?aid=555755505&bvid=BV1Me4y1R7Wb&cid=770095178&page=1" scrolling="no" border="0" frameborder="no" framespacing="0" allowfullscreen="true"> </iframe>

[Tangel Studio 宣传片](https://www.bilibili.com/video/BV1Me4y1R7Wb)

## 关注我们

点击图标即可跳转

[<img width="50" alt="discord-logo-blue" src="https://assets-global.website-files.com/6257adef93867e50d84d30e2/636e0a69f118df70ad7828d4_icon_clyde_blurple_RGB.svg">
](https://discord.gg/kS3jxtpKUm) [<img width="50" alt="discord-logo-blue" src="https://avatars.githubusercontent.com/u/6113871?s=200&v=4">
](https://t.me/+GgZy38aOi7c2NWU1) [<img width="50" alt="logo_blogger" src="https://user-images.githubusercontent.com/91039316/212287831-cb91d082-4e07-45c8-846b-140b8c99a615.png">
](https://tangelstudio.blogspot.com/)

备用链接

[🌐Discord服务器](https://discord.gg/kS3jxtpKUm) [🌐Telegram群组](https://t.me/+GgZy38aOi7c2NWU1) [🌐Blogger网址](https://tangelstudio.blogspot.com/)

## Tangel OS(原WS DOS SYSTEM).资源下载

[点击跳转](/os.html)

## Tangel's Tool Packs.资源下载

[点击跳转](/tool_packs.html)

## [⚠️弃坑]World War II:策略与征服(原 CCCP:涅槃重生).资源下载

[点击跳转](/ww2_sc.html)

## 资讯

> [新 RPG 游戏预告](https://afdian.net/p/079a5c34454411edab7352540025c377)

> [Tangel OS 停止新内容发布](https://afdian.net/p/4476ca9a454211ed9f9752540025c377)

> [Tangel OS 2.0~3.0 版本停止支持](https://afdian.net/p/11206384430a11ed905752540025c377)

> [关于安卓版本的发布声明](https://afdian.net/p/5938324814c311eda49c52540025c377)

> [关于网站问题的通告](https://afdian.net/p/67f6a748ebc311ecbf8c52540025c377)

***

[提出建议](https://support.qq.com/product/400818)

[隐私声明](https://docs.qq.com/doc/DQlpwT3pEakZxQUt0)

***

<img width="160" alt="arch水印-紫色字" src="https://user-images.githubusercontent.com/91039316/166202842-59b79d17-086f-408d-8634-b779db164080.png">

<iframe id="afdian_leaflet_TangelStudio" src="https://afdian.net/leaflet?slug=TangelStudio" width="100%" scrolling="no" height="200" frameborder="0"></iframe><script>document.body.clientWidth< 700 ? document.getElementById("afdian_leaflet_TangelStudio").width = "100%" : document.getElementById("afdian_leaflet_TangelStudio").width = "640"</script>

***
  
<img width="750" alt="TangelAB" src="https://user-images.githubusercontent.com/91039316/210968013-2737ff03-8b0d-45e5-9dd0-c4c07e62a10b.png">

Copyright©2023-now Tangel Scratch-Studio. All Rights Reserved.
